咕喱肉加菠蘿同pizza 加菠蘿有乜分別？

一樣咁難食 又酸又甜唔知想典

你不如問地moon生果罐頭點解要落菠蘿
咕哩肉正常都要落菠蘿啦

最初既咕嚕肉係無菠蘿
有次有間餐廳為左菠蘿冰同雜果賓治叫得太多罐頭菠蘿 又賣唔晒 準備過期
係急中生智既廚房佬就加左落碟咕嚕肉到賣比啲熟客食
點知好好反應
做做下就變成傳統了

利申鳩up

咕嚕肉加話梅又試過未

最初咕嚕肉係用山楂

咕喱肉
咁快開始食人肉?

冇

同樣正